我係5p獵人 我要整頓連登

以後班死5p同死mk 我見一個屌一個
屌到佢地死撚晒我先會收手

哦

屌你老母 就係你搞到連登變成咁

Ho ball

我響應你個post等你唔洗入黑洞咁都屌

屌你老母 講中文

屌你老母 快啲跟住我屌

洗唔洗一齊念咒屌佢地老母 幫你集氣出元氣彈

屌你老母 帖乜撚野子

屌你老母 連登唔歡迎你

post =乜中文 請出手 等小弟學下野

屌你老母 係集氣就快 屌鳩連登毒瘤

屌你老母 post就post 中乜撚野文

屌又係你頭先叫人講中文

屌你老母 連登唔需要弱智

唔好嬲啦

屌你老母 跟我一齊屌 我封你做見習5p獵人

求屌死-.-

關你撚事咩 你嬲撚到係屋企爆血管5p仔同我照撚樣存在

屌你老母 家陣連登無icon比你用？

禾巧京京>.<

屌你老母 同我退出連登

幫我清算感情台班撚樣先

創意台🤔

屌你老母 我地組成5p獵人小隊 分頭行事

屌你老母 有咩指教

Ok -.- 我扮吾p 入敵陣

屌你老母 我暫且封你做5p臥底 你定期返黎報告

屌你老母 你班5p死入黎同我決一死戰

封神鎊咁撚樣

屌你老母 榜呀

好用唔用 用沖涼 你都知高登有個出哂名裝人沖涼ga痴線佬

巧中牙清 巧吾巧耳吾巧甘中😭

我個鎊行金屬風格唔比?

做咩事咁樣害死自己全家

屌你老母 我要將你班5p趕出連登

ching 巧勁勁牙

屌你老母 痴線佬唔係我狙擊目標

屌你老母 死全家

屌你老母 金榜呀

屌你老母 離開連登

一個post就引撚哂啲5p仔出黎block

尒巧叻子～，～

屌你老母 我地要堅持 直至5p死清光

第一日上連登就死哂

屌你老母 文盲

屌你老母 死淨你自己呀

真心支持，請加油

屌你老母 多謝

入感情台幫我清算班星座撚

55

屌你老母 感情台已經有我臥底 我地分頭行事

報告隊長 星座post講既野好中 例如唔食飯會餓
好中... 我諗我要加入佢地了....

屌你老母 我地小隊唔需要意志力咁薄弱嘅人

...

吾巧甘對禾

屌你老母 走呀

屌你老母 受死啦

屌你老母 仲有無5p要挑戰我

隊長 對面5p向我地招安
話我地加入佢地就有蝦條食
我已經準備 等你答應咋

我去睇下佢地咩料先隊長 食左佢班女等佢地賠了mk妹又折兵

屌你老母 我個名有咩問題

食左兩件巨蟹女 又熟又多汁
嘻嘻

60路人妻你都食到jap jap聲

屌你老母 邊個5p咁大膽
貼圖上黎比我認住佢 見鑊打鑊

屌你老母 祝你世世代代都要做5p

巧牙巧牙

中京吾昌哥 禾吊梨魯母
跟梨都冇前途 垃渣

屌你老母 我一定會屌到你地死為止

屌你老母 他日5p獵人舉軍屠殺5p 第一個屌你屎忽

笑撚左

巴打加油

屌你老母 等到5p滅絕之時 我保證你會笑得更大聲

上面班假膠可唔可以收下皮

吾昌哥 巧京京牙
睇你把口快定我吊西速度快d xdxd
跟我搵食啦細lu

屌你老母 屌閪速度快真係好撚慘

獵人我撐你 我甘心做你慰安婦

好驚啊

屌你老母 我封你做頭號獵人慰安婦

屌你老母 加入5p獵人 齊來整頓連登

啲回覆真係好小學雞 話咗屌5p就係都要入黎喪打啲5p字 做乜姐
好人好姐講野都講唔正 打字又打唔啱 乜野禾巧京京
咁大個人打啱正字係基本啦，需唔需要讀翻幼稚園學下點發音點講野
支持樓主

直接入波台打大佬先啦

鳴

屌你老母 等我整頓完創意台 好快我就會攻入波台

屌你老母 你而家棄暗投明 我仲可以比返個小隊長你做

G持樓豬

鐵碎牙

傻仔好好睇

我要做副隊長！ 一人之下，萬人之上！

屌你老母 G乜撚野